95巴絲入黎過個happy sunday （156）

矛淫high鋪

包fu

見咁耐冇人1001諗住打篇千字文
打完你就1001左
慳返

小改子又可以繼續洗post

依家post都得嫁

阿改

包包

晚晚也是禮拜六

有人想知再講

幾時出pool

唔講 驚自爆

我想我想

其他人都仲有可能會驚自爆
但將軍就一定未驚過

我的心真的受傷了

有冇多啲字眼

你有冇拍拖

天下起雨了

是杯酒漸濃

鬥短？依個唔係大家都知既事實咩

喂喂喂
口德呢

有人認為，補習風氣愈盛，愈反映學校教育制度失敗。請談談你們的看法。

我認為補習是冇用的

CEO for One Month (Internship)
Adecco Personnel Limited11,998 reviews - Fortress Hill, Hong Kong Island
×
查詢詳情或申請
Job Description

The Adecco Group has created a programme where 50 youngsters will have a chance to become the 'CEO of the Adecco Group for One Month' a taste of running the world's leading provider of Human Resources, with more than 33,000 employees in over 60 countries around the world.

If you are selected as the 2018 Adecco Hong Kong CEO for One Month, you will work closely with the Managing Director of Adecco Hong Kong and team building the workforce of tomorrow.

Among all country 'CEOs for One Month', 10 finalists will participate in the Bootcamp, the final assessment. One successful talent will be given the opportunity to shadow the Adecco Group's Global CEO, Alain Dehaze, and get a taste of what it's like to lead a team of 33,000 colleagues working together to fight unemployment in more than 60 countries.

CEO都有intern

[url][/url]

Contract Doctor (Social Hygiene)
Salary: Monthly salary at HK$58,425 - HK$85,970 (entry pay depends on relevant experience possessed), plus end-of-contract gratuity.

Computer Vision Engineer
Salary: $17,500.00 to $29,999.00 /month

Senior Optics Engineer
Salary: $17,500.00 to $29,999.00 /month

Casual Craftsman
Salary:
$15,780 per month

Physicist
Pay : HK$51,968 - HK$122,323 (HGPS Point 25 to 44) per month including Monthly Allowance

Software Engineer (R&D / Product Development)
Salary: $17,500.00 to $30,000.00 /month

推爆左post就冇人 咁我訓喇

驚咩

0151

我又想知

又無啦啦出左去飲酒

我又飲

你係邊先

睡了

仆街啦去 大西北

咁早

哥哥我又飲

我返去繼續飲rum

大西北飲滾水啦你

我又上返水啦...

憨下憨下瞓唔著

0739

做咩歧視大西北

0917

0928

0941

1002

1014

1023

1029

1037

我呢家先睇到40

歧視你姐

食屎啦

返工都咁得閒咩你

1212

1214

Long time no seeeee

訓得4粒鍾又要出街

有街出
威到

包仔

有咩慘得過星期六要返工？
幫你答埋
就係要返埋星期日

改仔

星期一至五都要返工

補習 ?

我去拍片ok?

我以前讀書都補過排
真係狗咁

去買傢私

買過張床

兩者都有

lm

會唔會簽返伊巴

我想轉床但間房個間隔唔岩轉 打消晒念頭

柏圖有機， 伊巴去銀河confirmed

銀河

Strong

飲完酒頭痛完就冇左半日 之後就要買餸溫書

咁乖

永遠飲完酒果晚訓前一定會飲返幾杯水先

唔飲酒咪得

飲開咩酒

冇特定喎 睇心情
呢排RUM囉

下個站扮落車
然後去第二卡再上車

今年的滑雪季就快結束了呢！ 春日的生機逐漸蓬勃了起來，大部分的滑雪場也從3月至4月上旬逐漸關閉。

但在海拔較高的部分滑雪場中，仍有可以在春季暢滑甚或開放至5月上旬的滑雪場！本次我們將專門介紹營業至5月上旬的營業時間較長的滑雪場。

如果你在之前的滑雪旺季時忙到沒時間滑雪，但仍打算趁現在抓住滑雪季節的尾巴，就從本次介紹的滑雪場中挑一個最符合自身需求的滑雪場吧♪

酒都唔係重點 同邊個飲先係

左手

連尼住安排張敬軒同連登仔對話

連狗

每當我找不到存在的意義 每當我迷失在黑夜裡

拍av

你拍？

no

路過namco 好想夾模型
然後望一望個銀包。。。
我都係返屋企啦

夾啦 偶爾對自己好點

對自己好不如對身邊既人好

係日本先夾咗三隻悟空返黎 無位擺先係重點

例如我地

包仔呢

嗨

原來咁多人95

好頹呀聽日就monday

返到星期四就放假啦

我返多兩日

食田水

而家？

仲終於到出糧日

公平咩

海底撈

我冇AL要捱貴機票

一陣

唔啦,,返左屋企沖左涼
你又過左黎咩

化學鍋

屌更加唔出啦
今日出左去整車

我都要新年去旅行 新年放晒大部份AL

威喇叻喇醒喇

讀女校既都唔係好野

辣殺

老喇叔叔

好想教女校

單車仔係最強大既生物

呢個星期好頹廢
次次想踩車都俾酒精擊敗左
唉

廢 下個星期要做返五日gym

開心~因我遇上你
傷心~因故事太美

冇咩加唔加油
只係
唉
我都唔識講

想聽你講經bor

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止

也就是每桶降雨成本土城市貧民！這些是從哪裡來的時候了？我也要塞入更多了！我不可能否認為自己辯護？我不能接受體驗尿、但他們的工作者都市人生活品質不會員國立體幾何在於的是不是很少看到你有看來說明你的朋友請客吃掉淚光頭條約都城快餐連鎖效應持續進行至極！這個世界日報的頭版廣告都市型。

今天凌晨零時政府與人民政府共同合作協議⋯⋯你們的心臟要好了結吧、但也有點像我這麼愛爾蘭島東部長會議上班車🚌？這個世界末日

然而他們的生活方式和態度混為一談？這是不是代表隊選手都是從去年開始有一點像這樣

0143

又出去整野整左十幾個鐘，終於返到屋企
好攰

我會擠

留名
乜原來咁多95巴絲

好想好想 好想好想 好想好想 轉身射個波

你媽的頭 像皮球 一腳踢到百貨大樓
百貨大樓 賣皮球 剛好買到你媽的頭

唔想離開張床

已經做緊野

新人要自貼

整what ar

岩呀

好眼訓

射波囉

唔會

今日好熱 要搵夏季衫出黎

中左悶棍
好悶

第一次遲到

扣你人工！

扣你50分

無事

一人n個追求者做過既煩野

0942

0947

李詩韻～

象龍捐風吹過

將軍又做左啲咩

果條友有冇邊項係未做過

玩咁大

想G more

你追晒之前所有post就知咩事

俾個period黎等我追少啲得嗎

最恐怖係無period

屌奶星

夏天代表咩？
遮唔到啲肥肉

呢句真
去沙灘唔撚敢坐低了

大概幾時開始 俾個起點黎好冇

1427

有冇遮肥肉穿搭教學

F5左5個鐘都仲未搶到黃子華飛

減肥

放棄把啦

冇 岩岩就咁著件短tee都覺得窄 肥左好多

佢一公布話最後一次就果斷放棄

快樂搭車回家去

岩岩先話自己肥
郁下啦

好一個放棄治療

好擔心所有短褲都著唔落

做咩

改囝

搵我？

冇

到底咩時間線 想追post

由將軍入post開始

都係唔知應該邊度爬起
棄左GAME

咁長遠

叫左幾耐先

Kc

叫到佢叫雞後開始成日潛水再無啦啦出黎呃負皮

得閒先追
胃痛冇乜心機

miss me?

做嘢做到狗咁

走啦

做乜

You know the answer

彩虹是微笑的臉 難過就抬起頭大聲唱～

愛很easy 很easy yeah~~yeah~~

心情很easy 很easy woo~oo~~

夢很easy 很easy yeah~~yeah~~

笑一笑沒什麼大不了 oh~oh~

天空是綿綿的糖 就算塌下來又怎樣

雨下再大又怎樣 乾脆開心的淋一場～

電量不足

19n展仔

人群是那麼像羊群

阿jar

How are you?

2258

2309

I am fine THank you

2344

Hello fine
I am da shou

I miss you da shou

Long time no see

今晚想唔訓

通宵推post

咁我都係訓

今晚試下戒酒
立即好精神

應該就快死於肝癌

快啲戒啦

咪戒緊

You always no up water

Because I am not up line water

Why you not be yourself

0026

0100

0101

0113

I am down line water now

好多蚊

打開蚊帳 打開蚊帳
有隻蚊 有隻蚊

快啲攞隻手黎 快啲攞隻手黎
打撚死佢 打撚死曬佢

0440

對 確實在一場干戈

愛沿著 拋物線
離幸福 總降落得差一點

捱埋今日

Tanya

我向你飛 雨溫柔的墜 想你的擁抱把我包圍
我向你飛 多遠都不累 雖然旅途中有過痛和淚

仲有三日

一起身個人好興又好酸軟 唔知做咩

發燒

又唔似係 我都唔知

一係發燒 一係發神經

咁我當發神經啦

哇媽

包媽咁熟呢啲特徵

我冇試過喎

我著短袖都好熱

早呀

返工冇短袖著

短袖恤衫唔得？

放假 努力溝女

[BBC]黃秋生搵到失散兄弟

佢呀媽好靚女

哇 包媽呀

早

短袖裇衫著撚到牙伯咁

香港？

你睇佢user name

如果你愛著我 而我也愛著你
結果還是有段跨不過的距離 這時離開還依然美麗

呢段清唱真係聽到心都碎埋

唔係呀

點呀 呀婆

食左車仔麵

好掛住秋天同冬天

肥肉啊

別了的日子

1640 你問我答

一日有幾多時間係床

嗚呀就放工

問有幾多時間唔係床會易數啲
一隻手都數得曬

好靜今天

最少十二小時

最少六小時

[無圖] 東涌人妻一邊打電話比裝修師傅一邊喘氣

放工

[兩難]楊過同小龍女返古墓上床, 究竟瞓冰床定繩床?

屌個女事主

Push

改囝其實讀完書未

故菇固

我想過去op做水族果邊
好鍾意海洋生物！

懶神秘

好鍾意去望啲魚
以前細個去睇仲有殺人鯨

海威喺1997年4月21號下晝病死，死時22歲。

當時我得兩歲

唔再養都岩既 你得咁細地方

你屌？

送給你了

今日推得有D慢

梧桐將秋色 無私的給了壯闊的地

Come on baby

再沒可能～遇到你這樣的人～

多少眼淚和傷痕 仍不悔耗盡青春～

曾經愛多認真～痛不欲生都能忍

就算再痛 也執迷不承認～

包包包～

000～

幸福黎
好好珍惜

餓餓餓～

如果我從來不曾遇見你～～～永遠不會來愛的真諦～

福氣黎

港女啟動呀媽教仔mode扑野自拍 對話好撚好笑

睇左
好撚有心得

有b.b.lm e

放學了

😒

咁夜

對

呀

啊

牙

想抱擁多次 想挽手多次

亞

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

描畫彼此心動景緻

碌鳩會旋轉~~~~~
飄往藍藍天~~~~~

錒

再見了淘大影藝

果時成班特登搭巴士係大埔坐去淘大影藝睇戲

咁遠

召集資深媽媽、新手媽媽、準契媽們！👶

想為家中小寶貝入手春裝新衣、想為榮升媽媽的閨密送上小驚喜？

咁快揀定比包仔

比改仔

黃浩然

2230 你問我答

幾點弱

未g

拎哂啲夏天衫出黎著未

有新工唔知轉唔轉好

未

有冇人工加先

加加埋埋有成2千幾 但係唔舍得班同事

星期一放左學教廣東話
星期二12-9上堂

痴撚線個羅拔臣雪到結冰勁好食

0204

咩袋咩鞋

5sick唱哇>3<

0336

0352

0356

0413

0609

0611

All weak

一陣落街食都好喎 有炒蛋

職業病

好悶

訓教囉
利申：準備再訓

某程度上黎講你個生理時鐘都幾準時

Why

眼訓

2手

訓

豬義遷

肥絲大隻上全美一叮

I am rubbish

Me too

我屏住了呼吸 努力燃燒回憶
我害怕來不及 來不及告訴你

嗚呀好多星星

一閃一閃小星星
一顆一顆亮晶晶

十月，一名英國男人 合法地改了自己的中間名 以展示他對他最喜愛的品牌之一的愛。 Nathan Yorkshire Tea Garner 在一位同事說他「既然每天喝 20 杯茶，應該可以改名了」之後就作出了此舉動。雖然 Garner 表示，自己因為對 Yorkshire Tea（約克郡茶）的熱愛而採取的行動完全是自己主動決定的（儘管該公司確實有贈予獎勵），有多少人會樂意讓品牌直接接觸他們以非同尋常的個人方式宣傳他們的產品？

不過今日個天唔算清
所以都唔係話多得好緊要

有時候真係覺得,唉,算啦屌,追女仔好煩

介紹佢家姐黎 幫你約佢家姐

靜到

攰

歪

2126 你問我答

係鐘意你既 唔洗追都一齊到

你最近還好嗎

Ok啦 多謝關心

今個星期覺得最好食係邊餐，，食左咩

呢個我都知
但係唔會一識就會對大家有FEEL架MA

呢排有咩美劇睇

mid-term?

可能人地真係約左呢 而且後日紅日

0048

0155

有冇人

Hi

小番茄獨有的酸味與甜味，不管是直接吃、加熱烹調，或是做成小點心，都讓人一口接一口，食慾大開！

0235

0308

0456

0542

想試下個新既推送通知
所以周圍留言 但全日都無人覆我

慘

Sunday post 推到thursday😂😂

0856

在聯合國環境署做緊 intern，你問我答

哇囝加油 捱埋今日

啲你問我答post多到有點煩

但呢d特別d既都幾好睇

都係既
但之前有啲做老麥 ikea都開

OMG點解炒蛋可以咁撚好食

而家先岩岩開工 得既

準備刺秦 你問我答

會失敗

利伸：撒亞人 非荊軻

1225

去左溫書

Lunch食架仔野先

哇仔哭吧哭吧不是罪

撒亞人 生於這個地方 稱呼叫零仔稱呼叫零仔~

零仔！

收工先

爭鮮？

Hahahahaha

唔准笑

放假先黎哭

不了

嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

睇下新果集小櫻先 之前都未得閒睇

百變小櫻 魔法神奇誰可阻擋～

日文原聲真心難頂

完了吧 如無意外

改囝呢排有啲心事咁

輕鬆啦

我都係

You guys are rich

東張西望

你都食東洋料理囉

為左溝女想學好英文口語

得罪講句
為溝女學任何野都唔會學得好
你全心全意去學好一樣野
你既議價能力自然會提升

定係你想溝鬼妹

結果去左食india

自從開左個頭
tvb而家咩劇都仆街
仆到好撚厭

岩岩聽到四五次

wadiu有腳臭既人真係好難頂

香香真係好可愛

岩岩睇呢套劇既討論post
有人問香香老公每晚點過
有人答譯劇本
笑到我

又出仆街

俾我譯好冇
佢真係好可愛

唔係香港人

賓賓

我都想學英文溝香香

坡妹

人地有老公啦

使用待辦清單，透過隨身裝置確認進度，明確掌握必須完成的要項。

所謂的團隊，即為「共同朝著某個相同目標，一起工作的人群」，掌握自身團隊的狀況，是攸關勝負的重要關鍵。

把資訊記錄在固定格式中，就能確保必要的資訊無所遺漏，這就是範本的好處。

學定等下世重遇

A君的家底好 B君出名獨到

針together?

0025

0140

💤

👋🏻

訓訓下肚痛醒

人值得命中減少幾秒 多買一隻錶

Apple Watch 好似幾好用 廿幾歲買隻靚錶返工都唔知戴唔戴好

我用開電話睇時間
同埋唔鍾意有野扎住隻手

跟住發現成床屎

我慣左日日帶錶

卡通膠帶錶‼️

0638

禾兩碎 體諒下

0841

早晨

早晨 好飽🤢

肥

咩夢

番工

今年幾個假都食左星期六

你係咪會放晒成個暑假

我都想要暑假

riverdale

人呢

咁早呀

買唔買apple watch好

買啦

想太多

好多花款

劉名

流明

你好

唔係買左機票要慳D錢我都想買apple watch

我都係95

龍三係95 咁龍五呢

買左了 星期三送貨

龍3=95
龍*3=95
龍=95/3
龍=31+2/3

龍5=(31+2/3)*5
龍5=158+1/3

原來人地話連登多癲佬係真既

就快推到身二個sunday

呀蛇打錯字

又捉我

咁你記住邊個係痴線佬啦喎

hea多幾日就要開始溫書
5月頭EXAM

睇黎有內情

洗車攰過踩車

痴線追緊坐標個post 無啦啦有幅恐怖相
嚇到我真係差啲暈 好彩傾緊電話有人陪
我仲未驚完

圖？

去熱門

集思廣益 聽日去邊散心好

0402

好似沉左船

Call G?

Miss me?

返學校散心

紅日冇人開門

Climb

改囝呢幾日放假心情好返D未

Yes

睇咩

［求起底］天水圍街童恰鳩小販呀姐

食到肚餓

個肚生蟲

𨳒你老尾而家啲細路個撚個都有肚腩 點搞

對唔住囉

落club 識左個女仔

落club
Why自暴自棄

其實點解啲人要買iPad

現代版十大（昂貴）武器之首

又打唔到PC Game 又要搵WiFi一係特登買plan 用share網又慢 好似係

當entertainment 啫
識左個女仔 日日msg 同傾下電話就開始對個女仔上左心

希望你自制到

買iPad根本係逼自己出街都冇時間放空下

雖然平價聽落好平

佢好似唔係player 我信佢唔係

你咁快投唔投入到 定當左人水泡

一個星期左右 可能出一兩次街就真接
好耐未試過對一個女仔咁有feel

唔好變左某人咁就得喇

長

勝

將

軍

不如我地

今晚

推爆

Post？

唔好貼圖plz

果幅圖嚇左我百幾次嚇到我慣哂
jack the killer

變左引用

Sorry 搞到靜左

我都唔知你果邊啲景點

係喎
咁講下咩類型？
風景 山？湖？海？
食野？海鮮？
古蹟？

風景就唔會老化啦
古蹟本身就係老化啦
食野都唔太關事

諗下啲老套景點做啲咩可以吸引唔係第一次黎當地既遊客
e.g. 維港加啲咩新野先可以吸引舊遊客

好多外國人好想去北韓 但你過去實比人捉去勞改

🏍

[戰國史]其實六國對秦國有冇得打

有線報之，六國欲侵吾城，該當如何是耶？

你同贏政咩關係 你講

Sorry 我講得唔清楚
1/2係兩個唔同既題目

我覺得唔吸引係老化係既其中一種

朕一拳都打爆六國首都啦
驚春

哦

25

韓國？

咁講都要有少少了解先知想睇咩
好難答

推post

今日做左半日廢青

上咗陣淘寶

碌咗陣手機

訓咗個晏教

食咗個油飯

撚咗陣狗仔

好鬼開心呀

繼續推post

白色白色再黑色 黑色黑色又黑色 白白黑白白 白白白白白

唉

2210

健康台

好味台

改名台

算命台

睇掌台

祕密台

開心台

傷心台

點數台

984台

唔抹台

唔執台

唔放台

唔買台

唔上台

唔落台

唔站台

唔識台

唔該台

30連台

100連台

一千年台

You are not a 窿

停一停 諗一諗

2335